今次玩大佢

不停做 只求開心
搵絲打 教做愛
今次要玩大佢

絲？

假電話 屌你